有勇氣去死，點解唔做番d野先？

例如攬炒

班仆街先最抵死

RIP

因為怕麻煩

太麻煩了

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

好撚sad

屌你老母，尊重死者係咪咁撚難?

咪撚咁左膠啦 個死者連自己條命都唔尊重 點解要人尊重？

左你老母個老母，你快撚d去死啦仚家產
記得係去做番d野先死個隻啊
你d 咁既撚樣再長命都只會害到人炸

大家咁話啦

希望幫到更多戰友，請幫推

你有勇氣開呢個post 點解唔為死者做返d野先？

I’m sad